「放心啦，佢變咗。」

「放心啦，佢變咗。」 - 尊子

尊子
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
大聲公 (楊靜)

下一則
下一則
小香港，雞照做 (陳也)